我每年都會睇一次學警雄心

個劇情真係好感動 雖然鍾立文好衝動

但係佢果個年紀配呢啲性格真係好入木三分

個主題曲響起前奏就起曬雞皮

仲有李sir死果到真係覺得有個親人離開咗咁 佢特登拍到唔太煽情 但就做到好深刻
成班人唱郭富城嘅弱真係好感動

推

oh can you feel, our spaghetti

你出返故我地仲感動

PC 66336 66341

oh can you feel our spaghetti~~~~~~

呢個係學警出更架

活著就算呼吸都是為了挑戰

文呢

共命運較量

fi fi黑歷史

為著目標不需要理風向

等緊你個故啊

ching考左警未？